大家有咩想同天文台老母講

屌你

我是天文台的父親，我很慚愧，當年應該把他射在墻上

好屌唔屌走去屌狗